當你好重視一段感情 係咪應該唔好放棄 不停去挽回

拍左5年 最近佢因爲我以前所有既野積埋積埋 選擇唔想再比機會我 唔想再信我 但去到呢一刻我真係好知道錯 我好想挽回呢一段感情 分左手咁耐 一直都係透過電話去搵佢 無當見去搵去。我打算去佢面前去挽回呢一段感情 但唔知佢會唔會好反感

正評 支持去挽回
負評 唔支持

問清楚自己係不捨定愛

Btw 投你老母

絕對係 愛

係咪打錯字

去挽回，唔好令自已有遺憾

如果係愛 就唔好放棄 唔好畀自己遲啲有後悔嘅機會

無錯字 係乜鳩都投票

知道但點樣令一個對你失望既人 對你有希望

我就係唔想比自己後悔 試都無試到最後 我唔甘心
唔知有無人理我 所以先投票

信我 唔好放棄
利伸 過來人

最後結果點巴打

精誠所至 金石為開
俾啲誠意，慢慢感動對方。
加油！唔好放棄！

一齊唔返 但無後悔
起碼我依家諗返起呢個女仔
我有努力去挽回
同埋知道佢近況 知道佢幸福 就足夠

多謝你支持 巴打多謝你令我有動力

知道我知道 我都無把握100%挽回到 但我一定會堅持

你要確保自己唔會好似以前咁
但通常你地嘅感情又去翻穩定
你就會變翻以前咁

我堅持過半年 但記住唔好chur
因為當佢決定離開嗰一刻 代表已經對你死心或無晒感覺
如果你chur 佢只會對你反感

再利伸 都係過來人

我知道我以前就係一直咁先令佢對我失望

明白我清楚

咪諗咁多 快啲瞓 聽日試吓搵佢 加油 祝福你
記住點到即止 一feel到佢反感就停

一樣

挽回時盡咗全力
依家已經無悔
好好把握下一段感情

巴打 幸福嘛依家

有無汲取上一次嘅經驗 好好愛現任

我？
正正常常啦，慢慢行返出黎
對方就應該比我快走出

當然有汲取教訓，期望下一段啦，依家係單身

今日特登番去學校 搵佢 但其實無咩兩句 只係肯教左我一題 而我都無咩可以提到出黎

由一開始佢好似仲無對我咁絕 仲有小小想比機會我 到依家佢只會不停話唔想一齊啦 完啦

我都對之前女朋友做過一啲無法挽回既事情，
我都好想搵返佢。
最近我鼓起勇氣add返佢ig，點知佢冇比我follow
我諗應該冇機會了....